  \documentclass[20pt]{beamer}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage{numprint}
  \usepackage{mathrsfs}  
  \usepackage{multicol}
   % \usepackage{cle_tousey}

\usepackage{tikz,tkz-tab}
%\input{commandes-tikz.tex}
\tikzstyle{general}         =[line width=0.3mm, >=stealth, x=1cm, y=1cm,line cap=round, line join=round]
\tikzstyle{quadrillage}     =[line width=0.3mm, color=gray]
\tikzstyle{quadrillageNIV2} =[line width=0.3mm, color=gray]
\tikzstyle{quadrillage55}   =[line width=0.3mm, color=gray, xstep=0.5, ystep=0.5]
\tikzstyle{quadrillage33}   =[line width=0.3mm, color=gray, xstep=0.33, ystep=0.33]
\tikzstyle{cote}            =[line width=0.3mm, <->]
\tikzstyle{epais}           =[line width=0.5mm, line cap=butt]
\tikzstyle{tres epais}      =[line width=0.8mm, line cap=butt]
\tikzstyle{axe}=[line width=0.3mm, ->, color=black, line cap=rect]

  \definecolor{A1}                {cmyk}{1.00, 0.00, 0.00, 0.50}
  \definecolor{B1}                {cmyk}{0.00, 1.00, 0.60, 0.40}
\definecolor{C1}                {cmyk}{0.00, 1.00, 0.00, 0.50}
\definecolor{D1}                {cmyk}{0.00, 0.00, 1.00, 0.50}

\newcommand{\axeX}[4][0]{%
  \draw[axe] (#2,#1)--(#3,#1);
  \foreach \x in {#4} {\draw (\x,#1) node {\small $+$};
    \draw (\x,#1) node[below] {\small $\numprint{\x}$};
  }%
}
\newcommand{\axeY}[4][0]{%
  \draw[axe] (#1,#2)--(#1,#3);
  \foreach \y in {#4} {\draw (#1, \y) node {\small $+$};
    \draw (#1, \y) node[left] {\small $\numprint{\y}$};
  }%
}
\newcommand{\origine}{%
  \draw (0,0) node[below left] {\small $0$};
}

\newcommand{\pointFigure}[4]{
  \draw (#1,#2) node[#4] {$#3$};
  \draw (#1,#2) node {$\times$};
}

%  \input{commandes-tikz}

  \usetheme{Warsaw}
  \date{}
  \title{Questions Flash}
  \author{Niveau quatrième - Théorème de Pythagore}
  \institute{}

  \begin{document}

  \begin{frame}
  \titlepage
  \end{frame}
  
  \begin{frame}
  \begin{center}
  $8^2=$
  \end{center}
  \end{frame}
  
  \begin{frame}
  \begin{center}
  $(-6)^2=$
  \end{center}
  \end{frame}

  \begin{frame}
  \begin{center}
  $\sqrt{121}=$
  \end{center}
  \end{frame}
  
  \begin{frame}
  \begin{center}
  $\sqrt{-100}$ existe ? \\
  VRAI ou FAUX
  \end{center}
  \end{frame}

   \begin{frame}
  \begin{center}
  $\sqrt{49}$ = \\
 
  \end{center}
  \end{frame}
  
  
  
  
  
   \begin{frame}
  
  
  \begin{center}
  Donner un encadrement entre deux entiers de $\sqrt{34}$ :\\
  
  \end{center}
  \end{frame}
  
  
  \begin{frame}
  \begin{center}
    Quel côté est l'hypoténuse ? \\
    \includegraphics[scale=0.6]{flash1.jpg}
  \end{center}
  \end{frame}
 
 \begin{frame}
  
  \begin{center}
     Écrire l'égalité de Pythagore pour les triangle DEF. \\
     \includegraphics[scale=0.6]{flash2.jpg}
  \end{center}
  \end{frame}
  
  
  
  
  \begin{frame}
  \begin{center}
     Calculer la longueur du côté [AC]. \\
     \includegraphics[scale=0.7]{flash3.jpg}
  \end{center}
  \end{frame}
  
  
  
  
 \begin{frame} 
\tiny{Un célèbre joueur de football a du tirer deux penaltys dans le même match. Voici un schéma qui
représente la trajectoire des deux tirs :\\
– le premier, en bas à droite du gardien \\
– le deuxième, en lucarne à gauche du gardien\\
Pour chacun des ces deux tirs, calcule la longueur parcourue par le ballon (arrondie au cm).}\\
\begin{center}
 \includegraphics[scale=0.6]{but.jpg}
  \end{center}
\end{frame}
  \end{document}